最近放假，睇咗re0

發覺自己係毒撚

好撚好睇，想快啲到四月

屌你雷姆

第18集真心好J

第一次睇動漫成集都係兩個人尻up

但都好好睇

男主係廢柴，好虐，唔想睇

只想睇男主屈機，後宮

雷姆我架
雖然佢下季訓足咁多集

真，電姆真係好撚正

呢套真係唔錯，絕對佳作黎，小說應該更好? 個作家應該鍾意係男主死個幾條線留線索點過關 同 伏筆

叫我？

上面班精蟲沉隻臭雞船咁痴線

18集發生咩事

唱左一隻叫wishing 的歌

完

男主角示範做一個大仆街

感覺好似打緊RPG

人物性格又立體

套野D歌都唔錯

但搵咗好耐都搵唔到OVA 2

有無師兄有？

OVA2 要等4月1 日本果邊賣BD
大約4月中左右會有得睇

重有以前日本個D 選擇題遊戲，然後，唔同選擇就會影響左個故仔咁

記得了 同樓主感覺一樣 嗰集真係幾好睇 明明得兩個人喺度講野

記得啦 同你感覺一樣

動畫瘋狂睇回憶好辛苦

個年追番先痛苦，集集都係到放負

蕾姆正正就係嗰集成神

但又無GAL GAME咁後宮，都係得電姆同EMILA JA
佢前面呢幾節真心唔錯，開頭比男主比較輕鬆咁解決事件

然後，後面一野黎D超級大野，例如帕克、司教、白鯨咁，搞到真係好絕望下
雖然後面都估到佢點解決就係叫大雞，但打完完晒D敵人，又要佢好似好有型咁死多次

其實第二季係咪一樣咁負，冇睇過小說

之前睇番D 討論POST，中撚左小小透但起手個下應該幾負下

16年動畫入坑再睇埋小說
老賊而家仲走撚執寫另一套動畫
Web都唔知幾時先再更新

唔係掛

呢半年應該都冇 16年都係咁
好彩我未追WEB

套用在現實生活中，
有個女孩家裡很有錢又很漂亮

然後你跟對方搭上關係的時候
不小心認識了對方家裡的菲傭
跟菲傭混得有點熟了
但是並不代表你會去接受菲傭的告白

畢竟你從一開始就是衝著有錢的女生前進的
半途而廢接受菲傭的告白
結婚之後到菲律賓去養老，生幾個台菲混血兒

這是在開甚麼玩笑？！

一開始說好要追愛蜜莉亞，那就追到底
這才是正常男人該有的堅持
隨便一個傭人跑出來告白就接受，那也太好笑了

其實EMT對男主已經好好

不過蕾姆太神

先會比下去

之前啲人話486係王選派膠

係因為中間一個月係大宅太high

搞到個人好自滿

有無師兄有睇小說透露吓

你咁講都係

仲有EMT都好正

假設你黎到一個陌生世界

比三條撚樣打尻

有個又靚又溫柔體貼又勁（唔清楚EMT水平但當刻對486黎講係勁）

救左你，仲要陪你係街訓成個鐘

對一個毒撚點會唔死心塌地

我吊你老母！

其實我係viu睇咗呢幾集

就迷上咗

去左Netflix 睇晒去

菲傭同蕾姆對比係有啲

Btw下一季好似無咩蕾姆睇

是咁的，我本身好鐘意女僕，女僕服真係好好J，特別係低胸裝，對波唧晒出嚟，揸一揸短十年命都抵。
上星期去親戚屋企食飯，當然要老套地寒暄一番啦。
傾傾下燒到我嗰個疊。
表姨：有咩興趣呀藍仔？
我笑笑口，都未諗到點答，我阿媽就已經搶住講：個衰仔好鐘意女傭架，D公仔放到全屋都係。
當下表姨全家人都目瞪口呆，就連本來喺廚房炒緊菜嘅菲律賓工人都忍唔住出廳擘大個口望住我。

呀媽撚仔

Btw有啲菲傭好正

係香港日本妹好難

建議你搵個賓妹試吓手

都呢兩篇
冇貨了

第四章會解釋

屌唔怪得出咁慢

睇到最新了

我睇完覺得似EVA人類補完果集...蕾姆咪就係零波麗...

老實講 後面真係愈嚟愈差 死谷emt個感覺好唔爽

人氣高唔係先要增加出場率 唔明佢個腦諗乜

但都追咗咁耐都要硬食

作者講過最鍾意銀髮妖精
所以emt先咁design

雙女主最好

兩邊各有支持者

佢唔想雷姆咁快起身，先係咁拖

屌睇死2020都醒唔到